一人一個財經台黃金定律！

升市：大陸托市
跌市：走資
大成交：有錢佬走貨俾散戶

仲有冇？

正股驚閪

拋一埋data出黎之後：
我講左d咩自己諗，總之睇路。

北水托市

貼倉詛咒

連燈大船

啱呀